覺唔覺d 大陸人去到咩國家都係同當地人講蝗語？

日本 韓國 泰國 越南 緬甸 歐洲

照對住d staffs 講蝗語以為人地一定識

曾經我睇電視訪問一個踩單車去到意大利嘅香港人
主持問佢 如果當地人又唔識英文 你又唔識意大利文 咁點算
答曰： 咁就講番廣東話架啦 反正都係唔識
可能佢地就係咁嘅情況

唔覺

好正常，聽唔少。
有錢冇錢都當正自己大爺。

屌你老母

香港人去韓國,日本,法國,意大利又咪講英文

其實你特登去留意啲蝗，你都係垃圾。

覺，覺得一定識聽
利申，返零售，日日比人用普通話問嘢，用返廣東話答

我去到咩國家都係同當地人講粵語